認真問 點用中文形容「有feel」

應該一定有
真心想問

黎料

有感覺

扯旗

想屌

有好感？

如果形容個個人令我好有feel
同呢個景色好有feel
應該會用唔同中文字去形容??

「我對佢有feel」

「我對她動情」

興奮了

想扑野

證明你中文廢 詞窮

小學生都識啦
樓主10後?

過電

心動

動L

十月芥菜

玩分化扮老屎忽?

你答題能力都唔好得去邊
明明問認真野
你又唔係答

一見如故 或者 相逢恨晚
景色就大把 觸景生情啲古詩詞冚辦爛都係 ，咩黃鶴樓 登幽州台歌之類

唔同上文下理配唔同詞語。
通俗口語常因詞彙貧乏而一詞多用。

有車有樓有表